贈二手Yamaha電子琴

EZ-150 61鍵 要大埔拎
仲好新
Tg @hanahana2017

有冇圖

已交收